周刋文春爆中居正廣將離開Johnny 事務所

下月走
終於

Push

呢條友當初解散前明明係同公司鬧得最大個個 點知最後扔底3個唔紅自己留係公司繼續賺錢

47才驅風男

當初係諗住一齊走
但好似話覺得自己對喜多川要有責任感 所以留低
一死左咪走人